我等左好撚耐，究竟美國人權法開始制裁未？

之前日日話希望美國過人權法制裁班狗官

又話除左唔比美國入境之餘
可以搞到香港嘅美國企業禁止做班狗官嘅生意

又話凍結資產又乜又柒

好啦，依家終於比我地望到個人權法啦

究竟開始制裁班垃圾未

我係黑警都唔係好驚了

反正人權法好似冇乜聲氣

最多唔去美國玩囉

反正除此之外好似冇咩實際作用

米系
甘日pass左
天日就sanction 到

唔通個法案同中共口交部一樣都係廢嘅？
幾時先開始制裁班垃圾？
依家已經有咁多證據可以制裁班仆街

要等到咩時機先可以開始制裁？
等真 香港人死撚曬先開始？
之前日日拎人權法嚟打飛機嘅我開始覺得羞恥了

波台手腳咪入嚟玩膠啦
博屌咩你

180日

究竟出手未？

定同班反港獨撚一樣

時機未到？

？
有人比法案制裁左？

真係好無奈
班手足依家日日比人拉
枉大家之前仲怕過唔到人權法 日日綁手綁腳

係時候未
大家坐緊艇了

算
冇咩人care人權法
唔推了

唔係馬後炮
我一早話過無撚用
所以逢係感謝美國果D集會遊行我一個都無去
成班連登仔想當然,人地憑咩幫你
因為人地表面上重視自由,人權,所以咪立個咁既法囉
但點執行,幾時執行,始終都唔及拎呢樣做籌碼同十四億國家R利益
算,講極都唔明
你地繼續自我催眠啦
繼續同自己講"時機未到"

幾次人權法集會我都有去
但依家都唔知做緊乜

好撚慘

過咗一個月多少少咋喎
其實除咗制裁官員
應該要求美國禁運高科技產品去香港
支那俾美國制裁
靠香港暗中轉運
美國咁多年嚟隻眼開隻眼閉
而家係好時機連香港都制裁埋

永遠唔好信政客

完全冇動靜喎ching
究竟係幾時開始制裁
好多手足已經被自殺
今日又有一個

我屌咩

捉'鬼公司'?
其實由銅鑼灣到西環都有唔少隱秘商務樓

放心，呢個post好快比人拉
扮睇唔到

講真而家都100% 2020立會普選一定冇
如果到時香港關係法仲係度就反美了

等流浮山200個刀手到左咪會制裁

其實開始左未？過左同未過好似一啲分別都無

以經制裁緊華爾街班中資

ching心水清
如果美國淨係識打飛機同口交部一樣
整啲唔會實行嘅嘢出嚟嘅話
我可以恥笑了

？認真？
但重點唔係有左個狗官list咩
點解一個都冇事
葉瘤

人權法制裁快啲？定解放軍出動快啲？定流浮山刀手出現快啲？
只有陳雲先答到你

我個人都咁覺得

屌你咩

我都想問

180日內交報告再制裁嘛
憑鳩噏都可以撐到幾頁

做咩姐，特朗普都係聽陳雲講，佢先係影子政府首領

Ching你咁都知
失敬曬

冇人解釋吖嘛
所以180內開始制裁？

點會無幫助 我哋推到特朗普親自出手
香港做左佢貿易協議籌碼
枱底枱面都已令中共有損失
手足俾啲國際視野
對香港問題
美國訂人權法係set好個機制抗衡中共
係唔會即時見果效
國際間有禮數 下下都硬ban落去咩
但寫明未來一年2020未有真普選 就會做野
不嬲長期戰，加油啦

制裁機制好似未開波 侵侵政府忙緊彈劾同伊朗大戰危機

Anyway
入黎學野睇下點樣支爆

班卒仔慢慢都唔遲

趕走晒華爾街班中資，中共集唔到資，仲大獲

你見阿里咁急要起香港上市就知咩事

其實仲衰過唔過
中共報復心態

原來如此
多謝解答

無撚用 無撚用 無撚用
分化夠未呀 三毛狗

你留意返呢位巴打個名
唔識嘅真係以為真

其實佢成日喺我啲post度幫推
認得
所以信左

我有block你但冇block過佢喎
咪撚郁啲就三毛啦屌
連登咁撚多on9
唔撚啱你心水就三毛

推

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel～～～～～～

靠自己吧！孫大炮都系靠自己。

等下啦

可能係少林寺嗰班或者青蛙快啲

其實如果要制裁，冇人權法都可以制裁，因為一早已經有馬格尼茨基法。

最好笑係 北韓都有個美國人權法案 感覺似被人玩

我差啲唔記得有呢嘢樣
始終自己香港自己救

等貿易戰二輪啦
人權法案根本不在人權
要講人權根本未到香港
新疆西藏中東某地區比香港慘無限倍
我地只係搭緊貿易戰順風車
將中共喺香港利益分一大部分比美國先係人權法目的

唔係新疆咩

ching

上維基睇 北韓都有 所以話唔好等人救
白人冇興趣理你黃種人點點點

我屌咩
咁撚濫㗎咩

我冇上連登都一段日子
但有follow你
香城online真係刪咗Game
準備返外國讀書

侵侵收完伊朗皮就等於俾下馬威中共。

Yes.

只有經濟封鎖中共企業，先係贏嘅跡象

如果中共企業突然之間冇晒經香港做上市或者債券市場，即刻冇晒 USD market access , 好多很撚定會破產

唔緊要
ching讀書加油

借位

所羅門吹曬風簽呢個聯署都無人理

多謝手足

大家要明白，以美國國會立法嘅一般進度同嚴謹程度，人權法已經超特快通過

仲要人權法過咗之後，國會好快已經聖誕假休會，今個星期先至復會

人權法最重要嘅係，開綠燈比其他國家，尤其係英國制裁香港官員。BJ 贏咗大選，英女王即刻喺國會嘅speech 話一定會用類似 Magnitsky Act 制裁侵犯人權嘅國家.

美國要直接制裁港共或者中共官員，其實用 magnitsky 已經可以. 不過 Trump 政府始終係想用貿易戰deal，逼中國開放市場，用經濟手段再揸乾中共

國際禮儀咪就係武力囉

有批判 態度唔一致 畫面唔靚 = 毛鬼熱狗分化

未有咁快，仲要等報告。

美國自己都煩緊大單野

你地究竟有冇睇條 bill, 咪講咗每 180 日交一次報告，而家夠 180 日未

咁你有咩高見？失敗撚

出口術等中共港共官員賣外國資產轉移返香港
邊會敢真係凍結

葉劉驚緊，成日出文插人權法

咁請問閣下有去嘅集會到而家有咩用有咩效果呢

所以過180日就開始制裁？

係喎

制裁名單會於人權法立法後180天內推出， 健美國而家係準備同中國簽 第一輪美中談判喪權辱國條約， 應該會等中國簽咗先。
另外，對於美國政府黎講制裁中國係手段， 美國嘅目的唔係五大訴求缺一不可，希望大家明白。
而同時，我哋同美國係盟友，並唔係朋友

老實講 派武器最實際

至少因為人權法嘅通過 多左國家有膽量出黎表態頂撞中國 令世界企硬唔向人仔底頭

呢個post推到制裁為止！

不割勇武
香港獨立，唯一出路
廢除功能界別，實現真雙普選

點解係4月底？

香港獨立

人地好多嘢做。又彈劾，又伊朗，北韓又話有禮物。

係都簽埋1月15 個 Phase1 先做嘢。

份報告都未出點知內容

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19)

所以咪問份報告出爐=開始制裁？
定得調查

補充：台灣選舉，美國選舉

美國終極目標係滅支
五大訴求其實已經寫埋入美國國防授權法，代表美軍可以用軍事手段回應支那亂嚟

我係美國就靜靜雞做完野先公佈份報告

你

ok信你

我好期待

國際線從來都係慢,好難快
南非班黑人都要幾十年先推動國際社會聯手制裁白人種族隔離政權

Sharon Hom咁講:
但這種西西弗斯式的努力，有時是令人疑惑甚至洩氣的：民間團體或普通公民手中確實沒有權力或者談判籌碼，面對國際政治權力的遊戲中手握權力的龐然大物，遊說、敦促，無論有多少聲明、聯署、報告，似乎都對局勢沒有明顯影響。這種形式是否已經失效呢？

譚競嫦不同意。「你如果覺得你試著做了A，就會有結果B，那這並不現實。世界不是這樣運作的。如果你覺得一個聯合國的聲明就能停止所有的街頭暴力，讓每個人都高興，給你普世的選舉權，那這真的是對社會變革如何產生的一個極度簡單化的想象。南非的種族隔離，他們不是只是跑去說，停止種族隔離。這是個龐雜的運動，有人犧牲，死亡，坐牢，公司組織杯葛，那不是一夜之間發生的，但它發生了。」

「如果你看歷史上的任何社會運動……並不是因為馬丁路德金說一句『我有一個夢想』，然後突然，美國的種族歧視就結束了。」

「我們做這些事情30年了，中華人民共和國民主了嗎？沒有。那我們就說我們所有的努力是白費的嗎？我們不這麼說，我們說做這個事情就是這樣的，我要做下去直到我的最後一口呼吸。」

如果你決定了要曬冷（all in），那就必須是曬冷。你沒法說，我曬冷了，但我一定要贏，而且我要在五年之內贏，然後贏的意思由我來定義。譚競嫦說。

而在看似徒勞無功的聲明和運動者真正能夠向政權倒逼之間，在她看來有無數的事情可做。

在人權團體的敦促中，會有新的社會規範產生，然後就會有團體和機構去推動其執行，然後就是推進。

「比方說，我們和聯合國有各種互動，我們得到了一些聯合聲明，我們還得到了對一些標準的認受，以及對警方違反了那些標準的確認。而這些就是你可以向特區政府提要求的工具。你知道為什麼作用有限嗎？因為在我的港大講座上，只有一兩個人知道它。」

「我們能怎麼用這些工具呢？比如藝術家可以拿那些結論去傳播，比如去做成卡通，讓人們更了解這些。我們必須去改變人們對自己可以有什麼權利的認知。我們必須超越只喊著『法治』『基本價值』，需要在一個更具體實在的框架裡行動，當你在網上發那些警察的行為時，不應該只是說著警察暴力，應該說，你違反了這個條款因為你做了什麼什麼……應該用更多那些標準，而不是說，天啊都有了這些聲明和規範了怎麼事情還沒有改變？如果香港人開始用它們，那就會改變。」

這些規範讓大眾熟知之後，下一步就是應用策略。「我們能用它做什麼？我們能不能去接觸警察，然後要求他們看看訓練手冊？你能做點什麼讓它產生作用？這就是國際倡議的運作方式。」

現在，她專注談很多在民間機構聯盟之間取得的成績，「如果我們把這些事情留給政府，他們自己是不會去尊重人權的。」在她看來，國際人權工作就是這樣，沒有銀子彈，沒有一蹴而就，每次都只能一步一個腳印。

你想不想做其中一個推著火車前進的人，而它只前進了1英吋？她問道。

原文：《譚競嫦 Sharon Hom：推火車的人》
© 端傳媒 Initium Media

我都想屌鳩人，但討論方向應該係點令距更有效。
國際戰線同世界局勢相連，未必咁快有成效。而且集會幾乎0成本，何樂而不為。希望大家尊重國際戰線手足嘅努力，唔好比失敗撚同講派武器d人spin走討論焦點。

p

台灣有分析係想睇支俄反應，支俄冇咩反應代表佢地唔想攪中東熱線，同時伊朗要油，支那就變相減少油供應，要硬食俄羅斯貴貨加快資金流出

因為係要兼顧埋外交形勢、盟友協作同國內反應

所以暫時看來
好棋
大陸非旦轉移不了注意力
更惹怒美國一班中東玩家

List都未有啦
一步步嚟
有邊個 點制裁 幾時落實 都要時間

Exactly. 我哋除咗要 sell 自由人權，更加要係 connect 西方社會，幫香港就等於幫自己對抗中共嘅極權擴散

我之前都想開個咁嘅post
等下等下就2個月來臨
請問要點做！！！
黑警無視完全係

訓前一推

可以追post 上一兩頁

希望在最後的深水區中堅定行下去

或者應該畀多啲耐性畀佢哋

同埋其實美國打伊朗都關支那事

你諗下呢半年伊朗同支那做緊咩

成班傻西以為真係有實際作用根本唔會有影響到政府而家先知嘅好心多啲了解下個社會同世界嘅運作啦
隨便話我分化

我等港獨都等左好耐
打解放軍未

香港過到2月再講
中國廢炎大爆發

一早講咗心理安慰
制嘅指向北
唔係黑狗

咩野隠秘商務樓

北韓咪俾國際制裁咗囉
依家不嬲同北韓玩都唔洗同美國玩啦
係喺中國同俄國「唔知邊到」仲供緊嘢畀北韓之嘛
可以話，美國單一個制裁嘅效果就做晒㗎啦，但始終邪惡集團係總有啲枱底交易、走精面生意，你睇歐盟仲好happy噉買緊伊朗同俄羅斯石油天然氣、中國同伊朗做生意就知啦
依家美國就係唔可能再畀噉嘅風氣行落去，一邊話結盟打邪惡國家，另一邊又畀錢人洗，所以先要搞伊朗、貿易戰威脅歐盟、加拿大、墨西哥、中國乜乜柒柒

美國列官員入制裁名單係唔會比人知。呢個係美國內政

好心樓主自己增加下啲政治知識。先喺到嘈呢樣嘈嗰樣
多啲上網睇下，聽下人地點講

…無知真可怕…

法案已經講明咗，總統(實際上由國務院代辦）必須喺法案通過後嘅180日內，向國會委員會提交制裁報告（當中包括應被制裁人士名單），然後實施制裁…

此後，每年亦會再次準備並提交制裁報告…

請睇下法案內文第7及第8條…

依家根本未到期，有乜好嘈？

要知道法案條文係要強制執行嘅，所以180日內一定會做，依家只係暫時時辰未到啫…

有無諗過，法案嘅威脅力唔止係制裁本身，而係喺準備報告期間，大家都要醒醒定定，避免跌入制裁名單之內…

依家班警甴唔識驚，因為佢哋同樓主一樣，根本唔明白法案嘅內容，以為無料到，最後會不了了之…